如何拒絕同事對自己嘅追求？

原本都唔係幾肯定 但經過左一排觀察 確認左有個男同事鍾意我

對方返工成日搵我傾計，放工又好主動咁wts我R水吹
傾計內容又藉啲而咁打聽我有冇男朋友 eg問我 假期同男朋友去邊玩啊？
又問我鍾意咩類型嘅男仔，又約我出街咁
佢約我單對單出街 我都好婉轉咁推晒
但佢仲唔肯放棄 繼續向我示好

我應該點算好？
係公司裡已經有鍾意嘅人 但對方似係對我冇意思
我唔想個男同事追我嘅事傳到去佢耳邊
但我又唔想太當面咁拒絕人 話晒一場同事，唔想日後面阻阻

婉轉咁拒絕佢又唔明 點做好啊我
你睇到依篇文就好收手啦 我有鍾意嘅人架啦

利申：真絲 not gay

直接同佢講對佢冇意思
或者拒接佢三 四次
佢自然會明架啦

呢個ok

話有男朋友囉

你都識講你喜歡果個唔喜歡你啦

試下俾機會呢個？

利申︰仲未覆我msg ge？

直接啲，趁佢未踩得太深

依個建議唔錯
不過對方可能同我都諗緊同一個問題呢

之後男同事又搵佢心儀既女同事扮佢男朋友 到時假戲真做
下面唔洗再loop

俾佢屌,屌完就唔會煩住你

唉 個時我唔知癡左邊條線，好老實咁答佢：我都冇男朋友

岩岩識左

點樣直接講？ 唔尷尬咩？
我已經拒絕左佢兩次

同埋我都暗示埋 我有鍾意嘅人
唔知係佢未get到 定點

唔鐘意咪拒絕囉
拒絕多一百萬次都繼續囉
如果唔鐘意一個人又同佢單拖出街 俾機會人
咁同做雞有咩分別？

唔好覆Whatsapp/ig/fb, 佢過黎你位搵你就話你自己好忙
同隔離位熟既就叫佢幫手問你公事打發佢走
千奇唔好心軟

過兩日答返佢
已經搵到男朋友

返工避免eye contact
whatsapp 嗯，哈哈，沖涼先
避免二人獨處

起碼得到佢一日半日

同佢講自己鍾意另一位同事，叫佢幫手探下料，攞到料之餘又可以拒絕佢

唔該晒樓上各位絲打巴打畀我啲意見
Hea覆wts 返工個時避得就避我都識做
依家最大問題係，我好驚個男同事追我嘅事傳到去我鍾意對象耳邊

屌 公司啲是非好易傳開去
成間公司都冇秘密 好撚驚畀佢知道
咁我仲點追佢啊 雖然本身都冇咩機會畀我追到佢 自己又已經想放棄咁濟

咪啦 都唔鍾意人就咪搞咁多野
拒絕左人仲好意思叫佢幫我套料咩